最近追番《進擊的巨人》...真係好難搵到個比艾倫廢的男主了

誠哥都好歹食女無數
艾倫除咗無腦鬼叫、腦衝同等人救之外有咩用?
好似成功堵住城牆同捉咗阿尼~已經係豐功偉業

啲鬼叫可以攞黎二創

咁雷姆果個昴呢？
我覺得最廢係佢

佢都叫有用腦

佢點都打敗咗白鯨(雖然吹雞)、怠惰、救過EMT和雷姆~
雖然都有人救佢~但係佢都有回報同唔係一味等人救然後坑隊友呀~

咁碇真嗣點算好
冇主角光環死左十世

講廢男豬我第一個諗起櫻滿集

唔同~
真嗣唔係一個受訓的軍人
佢只係一個14歲被逼上前線的屁孩
都冇特殊能力
艾倫係一個受過專業訓練、面對過生死、有異能的男主角
但慘咗佢由頭到尾(暫時睇到動畫第三季未睇完)都成個真嗣咁呢...
最唔同就係艾倫唔怕死囉...然後成日要人救佢...

你估佢唔想自己個巨人有埋d超巨大呀，又有鎧甲既能力咩
自己果個巨人既能力到而家都未知，同人地一黎就有能力果d打緊係差d

re0嗰d呢

唔係講能力
而係佢第一唔用腦
第二唔諗下隊友
講到尾佢係咩都唔諗...只係想報仇然後腦衝~隊友就一個一個被佢坑死...
同佢有咩能力無關~比咩能力佢都死~可能更加死多幾重...
真係睇住都眼火爆...

人地女巨 超巨果啲全部馬萊精英士兵黎，艾倫輸係好正常

樓主應該未睇最新漫畫

點唔用腦點唔諗下隊友先
除左第一次出隊因為見到自己隊友比人食左跟住狗衝再累哂全隊人
跟住仲有邊次係佢自己淨係諗住復仇再帶哂成班兵去死

係未GE~

使乜出動精英士兵...
邊次人地要綁架佢~佢係走得到...
好似第三季第一集咁...一下比人老粒咗
人人都有反應識避...
小天使都算啦...我諗艾倫的體術同反應都算係兵團入面數一數二...差

ching第一集比人捉果個唔係艾倫黎喎，同埋就算係都係專登比人捉

係咩!!
我尋晚睇到果度嬲得濟...停咗瞓覺
等我追埋先
但唔係講笑...
去到第二季為止都依然覺得艾倫實在太弱...各方面...

其實佢比超大和鎧捉咗果度
如果佢諗下尤彌爾的處境然後說服佢
佢地就可能早啲可以同調查兵團會合
就唔使死咁多人
當然~係咪成功好難講
但起碼試下
然而艾倫除咗怒吼外...有做過甚麼有意義的事嗎...

你睇漫畫就唔會覺佢廢

上帝視角

成功靠母幹

中二病

碇真治

的確有少少~但所謂上帝視角也不過係諗多幾步...心理質素高番啲...
但其實心理質素咁差點做軍人...重要係調查兵團...話晒都受過精英的訓練...
如果一般人喺艾倫咁的處境...真係死咗十次...

佢只係襯托兵長

睇曬漫畫再講 而家型到仆街

金木研表示...

都唔明點解咁多人負皮
如果唔係巨人之力, 艾倫初陣已經被巨人食撚左啦
人類狀態下討伐數仲要得個1隻咁多

咁艾倫心理質素確實係唔好
不過佢都好難去諗尤彌爾既處境
基本上佢除左知佢係巨人之外就咩都唔知
同埋艾倫都唔知調查兵團黎緊
我覺得就算艾倫肯冷靜d傾下都唔會改變到d咩
萊納一樣只係要艾倫跟佢走，而尤彌爾亦都唔會覺得跟艾倫會有好處

襯托女主角嘅工具人多過似男主

真

不如追到最新先搭嗲啦好嗎

覆錯樓

天野雪輝？

其實艾倫只要冷靜啲~其實就會分析到眼前的情況
首先超大巨人係唔會出來~因為森林入面完全冇用
萊納喺同自己一戰之後雖然贏咗~但係體力都消耗咗唔少
再考慮到身邊太多巨人~無法全面開戰~而尤彌爾有體型優勢~勝負也不過五五之數
而艾倫又好似從來冇諗過點解同樣有巨人之力的尤彌爾唔係同萊納同一陣線~佢係完全冇諗過尤彌爾想要啲咩同有咩目的~從而籠絡佢
尤彌爾覺得同艾倫合作冇好處其中一個原因就係明知佢冇腦...喺變唔到身的情況下作用約等於0...

當然係當局者迷~而且就算諗晒咁多嘢都唔見得一定有好啲的結果...但至少比人見到佢有用腦~唔係由第一集到最尾都係小屁孩咁...輸出全靠吼但吼咗又冇輸出...

所以一早話未睇晒~
不過都去到第三季...見到男主角都依然固我咁真係嬲嬲地...

艾倫都廢，主角位都畀人搶咗嗰個點算

野比大雄

電影版同動畫版係兩回事

佢仲同人講掂數做同盟 個個死心塌地咁去幫佢喎

有時三笠仲似男主角

係咪講緊某隻小鳥

呃...
咁大雄的確係以廢起家...以廢為特色的...
唔廢就唔係大雄...

你可以話佢無腦鳩衝
但佢唔知自己變到巨人個時就救左阿明啦
阿明仲on99咁等比人食咋
咁勇都未算最廢掛

我的英雄學院...
第一次見到個男主角廢到咁..

World trigger....

夏娜男主都未出聲

你睇漫畫睇到依加呢幾話嘅話就唔會咁覺得

漫畫版艾倫而家屌打全世界

Note: 漫畫版艾偷已經大個仔8個身梳個all back頭+八舊腹肌+無限次變身，自己一個出海過對面大陸玩奇襲秒殺其他巨人，返到鄉下仲組埋革命軍玩計謀推翻王家

認真?
咁突破性發展咩...希望動畫做到呢度...
唔想追漫畫...

呢個真係BOSS級嘅垃圾廢柴

無我妻的話，佢第一集就死咗

呢幾話好撚爆，再講落去就會變劇透

睇埋第三季都係得"依然固我"既評價

頭兩季話佢ON9都非常合理,但係第三季大轉折完你都依然咁諗

你追埋漫畫，艾倫嘅話語、思想、行為會令你好心寒

再講劇透

菜月昴真係最廢

可惜柒番谷唔係男主角
如果唔係一定屌打曬樓上班垃圾

但係艾倫果陣比萊納搞到佢短期內都變唔到巨人
點都冇咩可能做到55波
咁佢果刻仲憑咩去同人講條件

今時今日既艾撚唔同哂喇
一個人撚哂島同馬萊兩個勢力

漫畫？

鬥廢我話係無限的未知個男主
佢作用就係沙包
佢個fd打鳩佢 佢細佬又打鳩佢 佢條女又插鳩佢
r爆頭都諗唔到除佐比人打之外仲做過乜

有邊個廢得過野比大雄

公平啲講，其實佢都幾勇既

金木研啦屌
到最後都唔撚明佢改變左啲咩， 一事無成

收左你皮算唔算?

上面話re0個昴廢一定冇再睇落去
而且動畫都講到明佢用可以將2個團體集結
討伐暫時最難對付既 怠惰
而且 其他篇仲勁

成功超越柒達嘅男人

野比大雄係人渣嘅代名詞

至少射擊係強項⋯
都佢的角色要求係廢。

好似你咁勁，叮噹就出咁黎幫你。